呢句一定係林夕寫得最神嘅歌詞，不服來辯

本應打九九九可以求助

歡迎挑戰

有冇第二句可以一戰？

為何在雨傘外獨行

無奈有警賊在持槍傷害我

並有鄉黑恐襲麼

請作哂成首

為了香江只好反對條例
誰料有警察合謀鄉黑亂制
如像一把掌摑我
知了電腦雜誌 舊信合照
護照尚有一個電爐 欠你這麼多
要他幫手也太絕吧
讓我欣賞他怎羞辱我
我最多 把軀殼暫時就當不屬我
麻木去受你 最後重擊一趟
怕什麼 我需要盡全力駁火
原是警黑追我 不必去躲

有料
不如巴打搬去創意台，應該會多d人